聽到有首好出名既日本歌唔知咩名

今日食飯聽到一首好熟好似好出名既日文歌 想搵佢叫咩名

女聲黎 到[black]副歌最後[/black]有一段類似 nayoni nayoni既歌詞 有冇巴絲幫到我

應該係日本女歌手唱
希望幫到你啦

自推

對唔住巴打

你不如講下邊間餐廳聽到先啦

八戶

得個三個音搵你xx